'Ik heb hem dat verteld, zonder diepe snippers was het gezin in ongenade gevallen.
Ik heb erom gehuild ontbijt tot diner.
Ik heb mijn spijsvertering beschadigd.
En ten slotte gooide hij eruit op zijn gewelddadige manier en zei met een D: "Doe dan zoals je wilt.
'Bedankt Het zal voor mij altijd een troost zijn om dat meteen te weten ging in een stromende regen en kocht de dingen. "
